自由鳥P2P互射點計有效期?

例如我10號月結, 知會有data剩 . 9號射2G畀朋友, 嗰2G跟佢幾耐?
10號(我月結)要用晒定跟佢月結?
(如果佢11號結都好短時間喎)
網上搵唔到解釋

Lm等答案

好似搵到D討論
跟返上面個例子, frd 10號射返2G畀我, 我嗰2G又多一個月?
即係可以呢個方法累積data?

有無人可以確認玩法?

只要大家都係月結前互射，就無問題，係無期限呢樣嘢。